原來我間學校有個紅底仆街仔

咁呢 話說今朝有人send咗張咁既圖畀我

一睇 原來佢係我間學校下年既準Head Prefect
之後又發現條友講過啲咁無邏輯既嘢

我要呢個黑白不分既人做唔成Head Pre
收皮啦紅底On9仔

自推 我要搞大件事

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

紅底垃圾唔洗畀面

Push

P牌仔好似推唔到PO

巴打仲敢用中移動

圖係人地send畀我噶

噶

無人既？？
我要搞大佢
搞到佢做唔成Head Pre

仲有啊
仆街仔

Sorly

無得幫樓主推

同是P牌仔so sad

紅底學校headpre紅底不意外
Prefect罷工boycott佢囉
#818

推！葵涌村名校

係咪同一間嚟

[集思廣益]比人呃左350蚊 有冇眼利巴打認到係咩學校

幫手推一推

垃圾紅底仔

作為你地學校曾經嘅職員，幫你推下post

推 唔想學校有個同警察一樣嘅head
雖然畢左業 都唔想理學校
但黃藍是政見 黑白是良知！

818見！

head prefect會唔會用棍驅趕小息時間後仲留係操場嘅學生

push

推

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

揾下有無黑材料

校友輕輕一推
屌呢間濕尻學校真係紅到仆街

噶你老母臭閪

學校唔算紅底
係有啲弱智衝出嚟

你sure 唔sure 之前有E-class事件
上左香港01

Btw呢條友不嬲都奶共奶到出哂面大中華膠嚟 睇多佢facebook一陣都頂唔順

係呀 葵涌村名校

新校長好撚紅

又有新料啦
一樣 因為佢Facebook PO係友限
所以啲圖都係人地send畀我嘅
光復香港 時代革命

想像唔到一個中學生講野點解可以好似啲深藍廢老咁

捱埋今個中六就捱完啦
希望返到學校唔好比佢用棍驅趕我

push#whip

校友硬推

中華基督教會全完中學？？

push 推到佢仆街，傻西嚇到瞓震了

傻西睇住手機嚇到腳震了

噶你老母

已經傳到成個高Form都知

諗返起2014個陣呢間學校有條學民仔好on9
但係到2019,我已經唔會再笑佢
因為出現左更on9嘅撐共傻閪

噶你老母咩大陸仔

高form報到
而家有一班畢業生聯署

開學教化下人地啦

收垃圾皮

唔使做head pre 喇 走去做黑警喇

人地道歉喎大家又接唔接受

收你老母
辭職呀仆街

快啲比料仔拉老豆啦

大丈夫講完要收番
點做大既同細既交待呀仆街

輕輕一推

有係校務處email同地址
連登幫你一人一信

死返大陸啦

個新校長聽講紅底

有冇家教會~

有但係好似廢廢地

樓主唔掂喎， 應該放佢個大頭相同電話畀我哋再教育下啦

唔好推啦

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推啦

你咪又係大陸仔

推，唔接受任何道歉

睇左成個po都冇人諗住打柒佢？
有冇同學仔阿

點解會有後生仔睇埋啲廢老page

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

人地都明示曬佢支持警察 可以打佢
仲等乜野？

大家開學啦 , 要做個好例子比其他同學睇, 依d紅底藍底仆街仔會有咩後果

大頭都冇

點推

Pishhh

幫推

推到佢仆街

就黎開學啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721
811

大劣仔發現案

邊間學校呀？

我無野講

作為你地曾經既學生會主席
感動心痛

係到同各位中學雞講 只要你唔好玩到比人踢出校 基本上你幾多個缺點都唔會影響你入大學
明白呢個道理後好後悔自己中學咁乖

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

全完？

唔知呢

黑白是良知
佢冇資格去做head pre

想識佢，我估佢應該相貌堂堂
[img]圖片網址[/img]

講真 紅底議員想搞戈學生大玩白色恐怖
我地都可以用佢方法

你不如同學校講咁樣嘅領袖生長會鼓吹學校有暴力文化以佢嘅手段亦都係以暴易暴
叫學校唔可以用佢

接受唔到有個咁樣既師弟
醜唔醜呀仆街

開學見

想做head prefect ？重新投胎啦垃圾

俾佢做得成會唔會好似狗咁亂摸女同學

樓主係大陸仔， 可以唔洗理